我係一個好小氣既人

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得

Ching咁早

環保post?

佢地煩撚左我成晚 訓醒要逐一記住邊個抽過我水

我出名利狗來